連燈仔真係無改錯名 燈神黎

連燈仔真係無改錯名
燈神黎

反乜都必紅
撐乜都必衰

反的士陳，的士陳就爆紅
本身無咩特別應該紅唔起
經過連燈仔加持紅撚到仆街
反GEM又係，去埋NASA唱

崇日日本即時公主號含柒
即刻轉屌日本奶共喇，日本又停撚左，
變左一日幾十，無大爆發喇喎
跟住開埋post叫人崇韓都咪撚崇日
你老味隔幾日韓國大爆發，一日過千

最近又一力作
幾多post吹奏美股，又話易賺又話易玩
又學生股神買tesla
冚家剷即刻美股跌2000點

連燈仔真係燈神

#轉自會員范宋鐘

TSLA 好多師兄都賺啦，你唔係無賺下？今晚連個 put 都放左奶多野

傳統黎架喎 由十幾年前高登傳承落黎 依家先知

召喚媽咪麵

咁如果口話撐支那
支那係咪會爆先
係嘅話我唔怕撐

如果好似08年咁大中華膠 我係中國人呀屌
咁嘅心態嘅話 我相信已經支爆咗

聽過兒登指數未？

果陣咪08年撐大陸，咩我係中國人
之後大陸咪產能過剩，開始走下坡

黎多次勁既得唔得

仲有果陣佔中前，有一排係吹奏過習總係明君
反貪
不過果陣係高登

仲有早兩年笑TSLA係電動輪椅

無用架
果陣班友係真心
果陣笑本土，話苦行乜乜柒柒
話咩鍵盤建國
之後本土派壯大
到之後吹奏本土，咩油雞，本土派靜左幾年

既然係咁
我哋要撐支那啦

中國世界第一
唔會支爆

蕭先生第一真傳弟子

依家諗返真係次次都中
勁過老母麵
吹奏TVB又死
吹奏國泰又死
笑TSLA係電動輪椅
笑700得QQ垃圾唔好買
話奧巴馬親民做得好

係咪點解唔繼續，點解要放生中國 ....

咁老老實實，有啲係高登戰績黎

日日屌黑警代表...

諗下仲有啲咩先
吹奏東莞(果陣一路向西)，東莞都掃撚埋
吹奏俄佬，俄佬之後窮撚左幾年
吹奏挪威定瑞典監獄好靚，之後發生島仔大屠殺

日日話支爆都依家都未爆

吹奏蘋果，蘋果就越黎越霉
到屌蘋果，蘋果就開始做返好啲
踩華為，華為就越做越大
吹奏華為好用，華為就禁撚埋

遲d可能連侵侵都燈死埋

連叫人月供果幾隻股票都燈死埋先好野

準備啦
條友依家日日聲稱無肺炎

呢度有幾多人係由以前開始已經上兩登?
真係回想返好多野都係燈到仆街

唔戴口罩 唔怕

連登仔話搶日用品係ON9
全世界都搶

而家先知？
不嬲逢紅必反
逢反必紅
由高登到連登都係咁
定律黎 最無資格笑蕭生嘅就係連登仔

痴線，由高登開始到連登起壇，呢度咁多人因為場運動先入嚟，唔明白上連登勿認真同埋連燈燈死你呢兩個要點

又係wo

因為連登仔中意懶醒 日日陰謀論 唔肯面對現實
仲要人云亦云 一味跟風
同埋下下一味腦沖 得個牛字

如果連登係藍尸討論區 上年已經光復香港左

樓主係股市好大挫折？

中国：連燈仔，thx

連登仔不嬲都係，滴兩滴水就講到好快山洪瀑發

咁宜家要撐共了

我愛中國🇨🇳🇨🇳
我愛習近平
支持警察

近期傑作真係美股
去到依家仲死撐聽日港股一樣大跌
要連登仔認輸，認做錯左
美股先會升返

二百幾入左，長渣冇有怕。

上半年仲吹奏緊HSBC

而家反中係唔係代表中共一帆風順？

中国統一世界

係

又諗返一樣
早兩年笑鳩人地台灣柒，落後，呢樣果樣
依家幾撚應棍

吹奏處女，之後就絕左種

反曹星如 呢加輸左都出線

笑室內沙灘on9 後尾人地賺到錢

連燈仔唔好再集氣祝福

果陣兩登仲有人專門討論TVB新聞，逐秒CAP女主播，吹奏TVB新聞

其實連登仔乜撚都吹奏過
而且乜撚都屌柒過
不過人嘅記性淨係記得燈中嘅嘢

有咩燈唔中

所以嚟緊應該會燈撚死埋隻武肺

無聊po 推乜撚

馬明都俾連登仔燈到帶綠帽

參透大時代最後個集

最記得梁振英選特首個陣吹奏佢

即刻轉風奶共先
一定fatfat

我代表連登支持中国
我
係
中
国
人
呀
屌

前排話日元變廢紙，沽！！

話金升添
之後就停左

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

15年世盃外圍賽全個高登開燈post支持支那贏香港
結果係支那兩場同香港打和
高登仔救國成功

仲有義大利一禁支國人一崇義就爆到仆街

我熱愛祖國！希望中國千秋萬世！希望三萬黑警全家富貴！身體健康！遺香萬年！

好想比10萬個 Like 你...... 其他嗰啲唔講, 淨係股票都準撚到仆街.

08年支那奧運個個高登仔愛國
之後支那就冇運行

香港高官同香港警察長命百歲 身體健康 個個有仔女送終

「連」「燈」

你真係以為係名詞？ 其實係一個幅詞，一個動詞。

侵侵應該無啦 支那起死回生

之後就個個反中，就越反越紅

幾時有人發起親中大行動，推到支爆

見D冇玩過股票都話要炒美股就驚

我未玩過股票
但係我係美帝國好多年
聽過好多美帝財經

高登有撐過支那？

1137 HKTV

連登仔係燒生訓練出黎既青年軍

當年08成堆大中華膠 大把post都有回帶

燈美股燈到停埋板
91年以黎首次

我和我的祖國一刻也不能分開

好似又真係咁

五百買八百幾賣晒，依家又入得

無寶嘅蓮燈，有名你叫

由今日起鼓吹撐大陸地球癌症

打完手痛

再近啲係咪沙漠飛蝗 個個吹到食哂成個國家既糧
結果成班蝗係印度收左皮

咁唔該高登連登仔快啲吹奏支那

仲燈撚埋黑警

大貪到要30000thx

點知都係得一個

而家班廢老變撚晒藍絲啦

啱

咁不如由今日連登開始撐警啦

撐支那 買支那股
實爆升呀

行動po 嚟

推

美股一路賺緊喎。。。
一早爆wars已經開始放啦
唔明燈乜

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

亞視，高登怒屌到收皮

啱
不斷吹奏抗爭
結果抗爭收埋皮

有個同學高位入左tesla, 好似玩孖展
依定準備搞債務重組
佢話搞唔掂可能破產

第二期學費都拎左去填氹

未畢業 未有工作能力
就係信左連燈沽哂港元港股 入左美股

佢話買賣平台都係連燈睇文自己上網搞

的士陳笑.gif

高燈/連燈, 燒山, 沈大師

達哥

我堅定相信甴種連任至安息，淋奠完成任期。
我未燈。
BTW，我是否連登仔?

好撚勁啊我的國！！！

我們都是中國人

之前真係成日有人吹奏美股易賺

係撚，次次笑完，亞視都有新資金
亞視依家都仲係度
亞視永恆無聽過？

今年最撚燈就係武漢武炎
1月尾吹到幾大 香港社區爆發
爆撚到意粉成萬宗確診都未到香港爆

的士陳同漿係舊登燈左好多先

angelababy都係，比舊登你的樣子如何燈到做中国一二線紅星

依家真係講唔出我係中國人

noted thanks

我係中國人呀hi

袁國勇話有800宗潛伏患者

隔離有post話佢都係燈神

連燈仔定燒山燈力勁啲？

你的樣子如何巴打根本就係愛angelababy
"追擊"到佢結婚

又中一次
點解可以咁撚勁

點睇藍絲見到美股大跌就開心到中獎咁

又話樓爆,爆到而家都未爆

由我中學睇高登開始就講支爆樓爆股爆 講到我依家u grad我都仲未等到

燈力仲勁過燒山 但就成日恥笑燒山

睇人仆街最開心
香港人一定係屌人多過讚人
愈反知名度就愈高
撐個喲冇野可以笑咪冇人睇

係試下搵一年
睇連燈唱淡邊隻股就入四五萬坐一年
你會發現會跑贏盈富
外賣仔 阿里媽媽同小飯

仲有支那復工
吹到一復工就冚國剷
依家蘋果採訪台資廠都8成復工

如果唔係點解中共要同連登為敵？

唔怪得早排咁多post話運動失敗

連登仔搶口罩個個扮哂專家先好笑, 又暗號又盛

男定女?

所以㚷系5系想要禾門唱番首沒有共產黨就沒有新中國？

最新戰績，燈死手足做foodpanda開唔夠單。

連登仔就係實實在在既社會垃圾

唉，屌你老母，燈撚死埋金價

下個到油價

油價之前咪燈左

之前美伊差啲打仗，又話油價會升，依家跌到仆街

係，班冚家產靜靜地贏係唔撚得既

燈到 trump 都可能中肺炎

可唔可以燈下港股跌

真係
成日嗌3萬thanks,結果1傳1都無
成日嗌最緊要人有事, 結果又無事
成日嗌支爆, 結果支未爆仲寸九老美
新係燈到呢，兒登仔幾時醒多啲

燈左823啦

支持popo槍決學生

燈到爆升

成日嗌手足好野, 結果愈拉愈易, 扑爆頭變成日常

連登仔個個都賺到買樓

呢排笑緊股神

連登仔正一垃圾，愈踩愈愈紅

衰撚過高登

燈左樓市未

支爆變美爆

個學生股神而家點

燈左會跌，依家又減息又QE，準備爆升

最新連燈清單，自己睇路。

一日一隻2020股災, 優質撈底股

玩tsla put-option 識操作上左樓啦

你真係唔知當年大中華膠幾多， 個個爭住捐錢

我都有返咁上下年紀 但唔知

日日樓爆支爆，點知燈死左美國

我係中國人啊hi

果檔室內沙灘執咗啦喎

執左唔代表overall冇賺

又話肺炎係針對華人 DNA
又謝有咩教授話肺個乜乜細胞
點知歐洲爆得仲勁

咁連登成日話香港防疫做得好 係咪就黎大爆發

689一上台就開始衰

朋友，你知道的太多了

上連登不要太認真，睇班白痴仔就明白

我係支那人呀屌

反共？

唔係燈大升咩

燈到金價回到1400
好撚勁

武漢肺炎傳左好耐，咁都唔醒水走人，咁不如留返啲時間打多份工算啦。

又一單：買期油升，結果跌